請人幫手用Mit app inventor 同arduino做功課

有意請留tg, 成功做完即pay500.

我本身做左d, 只係有d 野搞唔掂